澳門政府宣布賭場員強制性帶上口罩

香港啲官員真係食屎

屈婦人：載口罩影響觀感

反蒙面法香港政府快D勝訴，立即執行

香港連澳門都不如
成班9官自貶身份 奶共都hihi 咩都中共面子行先

人命關天時候，香港服務業前線 都唔比帶 。香港某啲公司真係垃圾。

真抄攬

香港政府食撚屎

根撚本連奶都唔識奶

所以話 淋病 係英國間諜係無錯，真終極炒攬

點解澳門奶共得黎做好多野都無香港咁ON9?

連口罩都要用身分證買
限10日10個

香港：反蒙面法上訴

係港共ON9 逆民意當奶共
武漢都要強制口罩 唔通酒店強制會話你唔夠奶咩

港官面前 中共面子>市民人命

垃圾香港人買都買唔到 比大陸人買曬

香港高官買定英美澳加機票，有咩事就退休返去嘆，理得你地

琴晚係澳門病發個女人係賭場玩咗成晚
個間賭場嘅員工會唔會嚇到標屎

Push

快啲維持禁蒙面法
林奠真係做得出㗎

香港酒店同航空

武警入場打柒你。

一陣強制唔比戴，一陣強制要戴，前後半年都無。🐷奶西國有咩邏輯可言